岩岩去左家族飯局 00後表妹問電視機個肥婆係邊個？

親戚見可以6個人食飯
就約左我一家去酒樓食個晚飯
咁間垃圾酒樓就播tvb
突然間00後表妹同大家講
「嘩乜依家d 廣告拍攝成本咁低 用部低清cam搵個肥婆拍」

咁我就望一望啦
頂你個肺 肥姐來既
有生之年竟然重睇到肥姐賣廣告
tvb 2020死人都拎出來消費
（金象米廣告）

跟著我就笑我表妹
全香港娛樂圈最大黑澀會美眉你都唔識？

之後表妹 面都紅埋
谷著谷著咁
我再講多句「哎 依家d 00真係」

點知佢一句彈埋來
「係唔識架啦，依d死老野係得死老野先識。」

突然間 我即刻灰左
佢講得岩 90後真係變左死老野了
我駁唔到

正評：我代表90後肉體上懲罰00後表妹

負評：90後死老野收皮啦 返去老人屋到老死啦

1

樓主真心柒

真係暴露左年齡

我以為大家重知肥姐係邊個

點知原來肥姐08年就死左 佢個陣先得幾歲

依家佢大到識叫我死老野

死老野幾時死阻住地球轉

戴返個頭盔先 欣宜唔好告我
我講既黑澀會美眉
係依d

娛樂圈美人咁解

你自己on9啫

鬼知班00後咁才疏學淺咩

呢班00後都唔識啦

有乜咁出奇？呢個時代出世老馮要識哂以前啲人咩？你上一代夠識好多你唔識既野啦

利申 00後 知肥姐，四朵金花 ，generation next 等

播咗咩ad先